ford ayant décidé le remplacement de 13 millions de pneus Firestone potentiellement défectueux sur quatre de ses modèles, ses autres fournisseurs, Goodyear, Michelin et Continental devraient enregistrer un afflux de commandes. Néanmoins, les parts de marché gagnées en « première monte » des pneus sont les moins rentables. Sur la semaine, le titre Michelin gagne 2,57 %, à 41,03 euros. 